美帝應該快取消香港關係法

侵侵今次話傾唔成要加中共，落井下石不如取消埋香港關係法，有香港籌碼。

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

快啲取消

雖然傾唔成先加
但係侵侵亦無出過聲講過首階段內容係咩
以佢性格 贏到盡仲唔報捷咩
唔出聲都唔知會唔會係減辣

但係都冇得靠佢架啦
香港角色完全被動
呢張牌佢鐘意用就用 賣就賣

靠自己先啦

驅趕所有仆街大陸人離開大學宿舍

1)嚟香港滿三個月仍未能講廣東話既趕走
2)撐支共反港獨仲要岀手打香港生既私鳥
3) 支持香港既可以留低

(又發現春袋)多謝九巴全力配合

今日主動撤走

香港人優先 支那次等